Main con 做BSE

Main con 嘅Building service engineer 係咪即係做coordination, 淨夾CBD, CSD 圖多， 唔算做e&m野？

想學多d e&m design 係咪做sub 仔仲好？

AggressivX 果間main con 入面嘅bs 點睇

學design 唔係應該要做consultant咩

啫係日日俾上家同builder屌，然後再發泄亂咁屌下家

然後發覺學唔到啲乜，因為下家直接同上家夾好，再通知你一聲/當你冇到

main con 係學業餘人淫生

做sub 仔會唔會貼地實際d

做咗一年幾 變咗廢柴 無technical 轉唔返出去

會，俾人屌到貼地
香港地有一半做工程都唔撚係為左做好件事
當然，做得好冇乜人屌到你

勤力 D

咁平時要做乜，師兄諗住日後有咩打算